想換客廳風扇 budget $1500

想換一把客廳風扇
原本想買Dyson TP04 , 貪有空氣淨化又易清潔
試過實物覺得唔夠力
想買把傳統風扇 budget $1500
求推介

push

出去搵把kdk size自己揀

空氣淨化噱頭黎

唔夠力？你企埋去未必feel到好勁嘅風 但佢可以好遠都feel到喎

傳統風扇千五蚊，
留名睇size

地盤寶路華

求其用幾舊去電器舖買鐵葉風扇 夠大風夠爽

唔驚膠葉可以去電器舖試下tefal
暫時都覺得幾涼，又靜

有冇RGB

幾年前買p記12吋直流風扇睡房用，都唔係好夠風
唔知14吋嗰隻會唔會好啲（又平啲喎）

廳用真係拎1500買兩把KDK好過

傳統風扇始終有個問題，用耐咗積塵難拆難洗
Dyson貴好多 風力又唔算強 不過喺易清理
特價買嚟擺房用就得

伊馬牌 鐵扇葉 啲風好勁

風扇真係無條件KDK，平靚正

dyson唔撚得
兩年前買左把而家頂唔順要換